今日 818 有三十多個國家電子傳媒直 20億人收看

點都多過14億啦

推